［無圖] 邊位清咁痴線呀.....

Cls
係咪係杏花村站飲醉咗？

樓主新移民未見過香港嘅地鐵？邊度睇到係香港

可能真係忍唔住

Sor 我無番過大陸 真係唔知係咩樣

香港地鐵站有呢款垃圾桶㗎咩

杏花村站係紅色牆紅色柱

更加其實對有村字尾既地鐵站無咩印象 搭開火車多

廣州嚟，今朝fb見

衝出黎...

杏花邨呀 樓豬唔識字?

咁你有冇去過香港？

唔好兜啦 柒咗喇

咁當然有既...番黎次數唔多

Okay sorry
但點解會一眼睇得出係大陸 ？
我覺得同香港啲地鐵有啲似

食緊野
清

一啲都唔似

香港冇一個站用 村 字
書法站寫 唔會係條柱上面

樓主新落黎定係大陸仔？

地鐵幫手起

喺香港住咗廿幾年，淨係見過杏花邨，未見過杏花村

幾好嘅設計方便市民

睇垃圾筒就知唔係香港la

Blocked

樓豬係大陸仔

認真再答
呢個係支那廣州地鐵員村站
亦唔係地鐵起

呢到撚係杏花邨呀。。。樓主訓醒未？

芳村呀？

樓上d人背唔背到每個站名出黎先
垃圾桶風格唔同既可能性唔會細喎
根本諗到唔係香港個d先係大陸仔

事實上佢根本唔係香港
以為係杏花邨嗰啲可能成世人未搭過去個站

垃圾係垃圾桶上面有咩特別

明明就係林村站

我未去過果度撚知果度咩樣咩，未去過杏花邨有幾出奇姐
但d人未去過大陸既話點認得出似大陸地鐵先

因為其他人去過所以知一定唔係香港地鐵

咁未去過杏花邨係大陸仔定認得似大陸地鐵係大陸仔

又冇人話你係都唔知你起曬鋼咁做乜
唔通相入邊嗰個你黎?

我見到樓主比人屈鳩留下言又唔得呀
係邊個關你撚事咩

柒左就柒左
就算唔睇垃圾筒同站名 香港地鐵都係磚牆黎 邊會覺得張相係香港
你係咪樓主黎 開分身幫自己講說話

香港地鐵用紙皮石架喎，其實好明顯唔係香港

杏花邨都未撚去過笑死
紅磚牆黎架

樓主係大陸鄉下仔啦
香港d站又唔認得 連佢大陸d站都唔認得
肯定係大陸d鄉村岩岩岀黎
大家唔好怪佢啦

問米問杜牧知唔知

都唔知邊個柒
唔知咩樣咪唔知咩樣,未去過你咪當人on9囉,話人大陸仔,唔知邊個先係大陸仔

未去過杏花邨站都搭過地鐵睇過啲站名書法掛
香港嗰隻字體靚好多喎

...

樓主岩岩落黎？

On9樓主

同意caption
冇痾落地真係算係咁，可以成個垃圾袋掉，起碼唔洗清潔工抹屎

其實因為你係戇鳩
Yo洗乜驚呀

一見到個垃圾桶都知唔係香港啦

定未嚟過香港呀大陸仔

On9仔樓豬 又要衝出黎

樓豬係支那仔

睇d垃圾桶size就知唔係香港啦 樓主係咪日日係屋企打j未見過香港地鐵係點？

見到d同鄉俾我地香港人當狗咁撚所以幫拖呀？

樓主真係好冇霸氣，俾連登仔串兩句就say sorry

樓主大陸仔

幾有公德心

點解未去過杏花村既就一定係大陸仔？

我就咁睇圖都以為係香港
同埋村同邨咁細分別就咪jer住人啦

唔知圖中係邊到，但一定唔係香港

你個人同你user name真係一鳩樣

借問廁所何處有 牧童搖指杏花村

依次樓主7就7左嫁喇 下次小心d啦

一睇個垃圾桶就知啦
所有香港地鐵站啲垃圾桶都一撚樣嘅
定你睇開咗支那個拉支筒分唔到咋

屌你老母，柒少陣啦，仲on99咁兜

同意

先唔講大陸
點睇都唔係香港下話？

你夠鐘驗眼

你但乜撚野姐

一睇就知唔係香港

黃色地鐵站只係識油塘同調景嶺

戇撚鳩咁都認唔到地鐵垃圾桶

其實未去過杏花邨站點建就係大陸仔...
我都冇去過
住九龍 冇乜事做乜去杏花邨 又唔會經過

未去過杏花邨站
但望多眼睇個垃圾桶就知唔係香港
同埋杏花邨係用邨字唔係村字
試面咪再拎啲詩出黎

睇樓上啲留言幾好笑，就算話依個站唔係杏花邨都可以比人屈係大陸仔

理性分析都睇到杏花邨個邨唔係依個村字就知依個唔係杏花邨站啦
就算無去過杏花邨站都分析到啦，唔係大陸都一定唔係香港啦

加上全世界除左香港重有邊到會係中文名係站呀？
唔係大陸重會有係邊到呀？咪同我講係日本呀

Child 登

傻逼

垃圾桶唔同樣

♻️

樓主上水拉，七左就認

住邊？上水當外國？

我學撚似你咁，一早就衰衰地認錯，直加唔該你del撚左個account，咪撚柒出黎獻世做柒頭影衰你老豆老母

你幾多歲啊 柒撚到呢

笑到我字都打撚錯埋

咁你係咪未去過既地方就唔撚識寫個地方名出黎？老撚柒馮寫錯都可以？有無見過你老豆碌鳩？

廣州地鐵員村站

員村當杏花邨

咁你係時候去驗眼啦

連登真係好撚多大陸仔，亦有好多大陸出世拎到香港身分證就以為自己唔係大陸仔嘅大陸仔

一眼分支 支那狗

香港地下鐵路冇一個站個名最尾粒字係「村」

American Vanal

原來樓主係大陸仔

屌係支那好正常啫

On9 杏花邨都唔係黃色

咁唔識就上網查啦 既然都唔識 開post講咩香港講咩杏花邨啫 真係山草膏藥

( Show Blocked User - Yo使乜驚啊 )

支那仔

大陸哩

地鐵站名係邨唔係村呀

大 陸 仔

樓主有冇試過柯屎水，但搵唔到廁所果種感受

樓主上淘寶買過個ac啦

有分別？ 普通討論區炸
咪係度做認字撚啦
覺得咁樣威d? 平時係咪冇人注意你啊

樓豬渠到

成班認字撚係度賴威威

1.個村字唔係香港字就輸入法本身有方便打 另一個“邨”字我個輸入法本身都冇啊 洗唔洗去copy服侍你班大帝？

2.地鐵站本身既劃分已經有好大問題
何文田站果個位叫老龍坑
跟本就何 紅交界
你要爭論跟本多九餘
大把錯野約定俗成
水靜河飛 水靜鵝飛
你搵個中文教師都分唔到對錯啦

我都覺 人地已經低曬頭好無面
忍到去廁所 邊個想係垃圾桶屙
唔好係咪都瀨落蝗到

俾樓g條on9仔誤導左
蟈港不分？

我都好少去杏花邨

樓主 放心比班友串啦
你個題目係疑問題
問緊人係咪有條友係杏花邨站飲醉？
可以拆做what and where
有人飲醉？
係杏花邨站？

上面班懶醒友剩係掛住串鳩你
跟本冇答到問題 連基本禮貌都冇
你洗乜理佢哋 同佢地對答

不過，我都答你唔到

唔關事，唔係未去過杏花邨站就係大陸仔，而係就算未去過杏花邨站，都唔會以為呢個係香港地鐵站，除非係未搭過香港地鐵。

你個咩輸入法連個邨字都無？

btw, 樓主巴膠唔搭地鐵？定真係支那仔

on9 杏花村站紅色嫁喎

恥笑post

清明時節雨紛紛
路上行人屎忽痕
借問廁所何處有
牧童遙指杏花村

樓主讀書讀到上左腦

你用咩輸入法，我用速成一打打到出黎
就算未去過杏花邨站
平時都會留意到地鐵個路線圖係寫邨唔係村啦

佢都改得咁嘅名不如放過佢啦

似支那地鐵喎

我知我而家講乜都比會比人插
但信又好唔信又好
因為真係無番過大陸
同埋好耐無搭過地鐵
第一眼睇真心認唔出
同埋我都係問咗一句
唔撚係香港既杏花邨地鐵站咪唔撚係
當無睇過 當我on9一名恥笑
但講野使唔使咁撚難聽呀
仲死都要屈鳩我係大陸仔新移民乜乜柒柒
點解唔撚認得出就一定係新移民？
真係cls
乜撚野邏輯黎on99
唔該咪再屈鳩我

咪理班戇鳩啦

大陸仔

員村站？

除左樓主少搭地鐵（甚至唔搭）或者去左外國移民之外都應該知呢到唔係香港

一睇就知呢到唔係香港/個村字唔係咁少 應該要開心定唔開心

寧瀨不屈有幾個做到

Block支那狗，thanks

一早認柒咪屌少兩撚囉

唔好扮香港人啦

你唔洗同班on 9 解釋咁多嫁
連基本答人問題，禮貌都冇既連登仔
你以禮相待冇用嫁

共產黨點解咁易收番香港？
li 個帖解釋哂

人地問問題都要比你班on9 屌
你老母咪要人盡可夫？

我邊撚到無認呀？仆街
一早sorry 咗啦 仲想點呀

係就快啦

樓豬正一垃撚圾
無知就無知啦

有頭髮邊個想做癩痢
有成功既事業邊個想上連登笑人錯字

睇到好尷尬

邨

其實唔係一眼睇得出大陸
而係一眼睇得出唔係香港
分清楚莊閒先啦好無?

唔需要知大陸地鐵咩樣都知唔撚係香港啦

大陸嘅杏花村

首先，杏花邨個站唔係呢隻色
再者，係邨唔係村

你咪睇下邊個老母俾人屌得多囉

認衰仔認到你咁撚串，抵你俾人屌啦

點都唔夠你老母嚟
個衰仔日日係連登拉客
生意多到做唔切 七孔入洞先得

識上網唔識google杏花邨站
住係香港，連杏花邨唔係杏花村都唔知

得啦得啦支那狗，知你老母係北菇
要寄錢返支那養你

我都知你老母係以前陀地妹
辛苦搵皮肉錢養大你
好好孝順你老母啦

其實你一開始就死死地氣認低威咪乜事都冇
啲人只會當笑話睇笑完就算
但你又要兜
又要串
咁咪比人插囉
根本你一早認唔兜就唔會有事
你愈兜愈串只會變成另一單鮑姐

樓主好撚柒

點解佢要認錯？
佢問問題炸 點解要比人屌？
佢錯就錯在係連登
問班識字特警

算啦 你問緊人同地方
佢地串係認錯地方 同打錯村字

小學咁既智商 咪比d 小學既答案囉
你睇下li 度成個post 7頁有6頁笑人
你咁認真做乜？

送俾大家

再送多張
希望樓主好好反省

終於認係支那仔
原來你唔係老母養大
你老母咁仆街，唔怪得推老母落火坑

我以前都以為係杏花村
仲記得細細過有首詩
清明時節雨紛紛，路上行人欲斷魂。 借問酒家何處有，牧童遙指杏花村
屌

睇個垃圾bin都知唔係香港啦痴線....

之後聽到香港有杏花村以為係依個杏花村

其實呢度好多人都只係笑樓主㭍左
但係你隻支那仔就幫樓主倒米
其實你係咪好僧樓主

Show Blocked User - Yo使乜驚啊

又一村站？

咪由你笑我支那狗囉
你都係比支那人統治既港畜炸

港獨佔中魚革通通失敗
咪上連登笑下人支那囉
咁撚勁就推翻共產黨建立新世界
我就比個叻你啦

多人集中做一樣野就係岩？
大陸夠大把人嚟自由行炒貴香港物價
大把師奶中坑炒股高位接貨
大把9798炒樓負資產要跳樓咁滯
佢哋做既野岩唔岩呢

都係果句 你咪笑我支那 我番你地港畜

一解 :

「邨」字是「村」字的古字，意義和讀音是完全一樣的，即是兩個字的意思互通。「邨」字是「村」的本字，《說文．邑部》云：「邨，地名。從邑屯聲。臣絃等曰：今俗作村，非是。此尊切。」
「村」字是後世引申出來的字，但現時中國和台灣方面，都已沒有再採用「邨」這個字，因此漸漸被人遺忘，但香港仍復古地將「邨」這一個字重拾使用。由於邨字不常見，因此很多人以為邨是個較新的字。

二解:

香港所有政府起既大社區係叫邨, 村係得十幾廿間屋既小社區.

講到你自己係中共高層有份統治咁
唔怪得支那人咁財大氣粗 原來個個都覺得自己係有份統治
你呢d支那狗咪又係口裏說不 身體卻很誠實咁狗衝落香港

前幾年有啲on9當咗杏花邨係公屋都好似無俾人屌係大陸仔
乜依家要知道地鐵站係紅色同埋係邨唔係村先算香港人

利申：住炮台山不過從來未入過杏花邨 柴灣都淨係去過一兩次 撚知東區嗰頭係點

Yo 洗乜驚呀 明恥笑你個傻仔架啦